<h3>Доставка и возврат</h3>

<p><strong>Уважаемые покупатели и посетители сайта!</strong></p>

<p>Сообщаем Вам, что доставка товара по территории города Тверь осуществляется собственной курьерской службой, а для доставки в другие регионы РФ мы пользуемся услугами транспортных компаний.</p>

<p>Срок доставки в пределах города Тверь зависит от отдаленности от нашего главного склада и составляет не более 3 календарных дней.</p>

<p><strong>Возврат</strong></p>

<p>Товар может быть возвращен в течении 14-ти (<strong>четырнадцати</strong>) дней только при условии сохранности упаковки. Возврат осуществляется по адресу, указанному на сайте в разделе <a href="kontaktnaya-informaciya.html">&laquo;Контакты&raquo;</a>, оплату доставки Продавцу в случае возврата оплачивает Покупатель.</p>

<p>Также к товару должна быть приложена копия удостоверяющего покупателя документа и заявление на возврат товара с указанием банковских реквизитов для возврата денежных средства. В случае если оплата за товар осуществлялась безналичным путем на сайте компании, то в заявлении должны быть указаны банковские реквизиты карты использованной при оплате товара.</p>
